原來過街老鼠兩狗仲未死

而家都仲係高登周圍吠

條煩膠又出山

仲做緊寬頻？